南韓人無人工加都識罷工 睇下香港人自由無埋都唔罷

【#韓國】南韓鐵路開始無限期罷工
⠀
去韓國旅行注意啦，因為南韓鐵路嘅員工未能成功爭取加薪，而公司管理層係10月11至14日舉行嘅「警告性限時罷工」未能俾出一個雙方滿意嘅答案，所以由即日起就舉行無限期罷工，要求韓國鐵道公社回應。
⠀
雖然無得鐵路真係有啲麻煩，但有啲野唔爭取就無架啦～去韓國旅行嘅你要留意返啦！

真心 自從香港開始反送中
先了解到韓國人係爭取自由民主方面行得咁前
明明咁近 以前完全唔知

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

你地係光洲死左幾多人先換到民主呀
香港人連罷工都唔願意

政治性罷工難好多囉

錢>政府 自由 ？